係微博search付國豪，我見到恐怖既獨裁

當你係微博search付國豪，或者有人見到既係中國人都好愛國支持共產黨，但我見到既係一個獨裁政府操控輿論既結果。

我唔係心理學家，我淨係知一樣米養百樣人，一個正常既社會，無可能所有人睇法都類似，你睇我地香港社會有黃絲有藍絲，有勇武有和理飛有冷氣軍師，我地好多唔同意見，努力係一片混亂中達到共識。

係，我地咁樣好無效率，爭完一大輪都未做到野，但我地尊重自由意志，尊重言論自由，尊重每一個人既人權。咁先係自然發展既民主社會應有既表現。

係微博上面，我睇到只有單一既風向，只有一種言論，而中國仍然好多人沉醉係呢種獨裁政府洗人民腦既英雄主義，呢個係我覺得中國政府最可怕又最成功既地方。

所以我地更加要保護好香港，呢個混亂而又自由美麗既地方。

派一個公安、一個記者，再夾埋幾個牛屎飛做一場戲

咁聽日大陸就會全部播呢啲片

大陸人就會好憎香港人

因為中共最驚就係大陸人支援香港人

我哋要諗吓點爭取大陸人支持

只要有1%大陸人支持我哋，中共就仆街

推

如果同樣情況，喺大陸當眾俾人發現係幫反中亂港胖子黎工作嘅毒果記者，應該都唔會好得去邊

由於幅圖太長，請入下面條link睇

brainwashing

自推